醫管局 暨 政府 廢青討論區 32 (更正32)

《簡介》

醫院管理局(“醫管局”)係一個香港嘅法定機構，負責管理全港公立醫院及相關醫療服務。

醫管局致力確保員工態度積極及工作愉快，給予員工公平待遇及避免過勞，保持良好嘅work-life balance，有「全港最良心僱主」嘅美譽。

《常見問題》

發問前請先細閱下列問題

加入醫管局篇

以下內容集中圍繞行政助理(Executive Assistant - EA)職系，其中初級職位包括二級行政助理(EA II)及三A級行政助理(EA IIIA)。連同2019/20公務員年度薪酬調整(追溯期至1.4.2019)，起薪點分別為$17888及$14031，以有關人力資源通告為準。

申請手續(只適用於接受網上申請嘅職位)
1. 從以下網址進入招聘站，按下圖紅色方格中顯示為“link”嘅超連結

2. 進入求職網站後，可從左側“Staff Group”篩選職系。行政助理(EA)及文員(Clerk)屬“Clerical, Secretarial and Supporting”

問：新入職醫管局員工係唔係公務員？
答：唔係，新入職員工以醫管局嘅聘用條款聘用，並非公務員，唔會享有政府向公務員提供嘅附帶褔利。

問：新入職文職人員嘅薪酬會唔會因以往嘅工作經驗而有所調整？
答：唔會，只會以該職級起薪點聘用。

問：行政助理(EA)周年增薪機制係點？
答：以薪幅制度支薪嘅職系，包括行政助理(EA)、病人服務助理(PCA)及運作助理(OpA)，冇所謂“跳Point”，只有周年奬勵(Annual Award - AA)，即基本薪酬每年遞增2.5%，以頂薪為限。

問：公務員年度薪酬調整(Annual Pay Adjustment - APA)對人工嘅影響？
答：醫管局員工嘅薪酬會跟隨APA調整。因此，EA嘅薪酬會按公務員年度薪酬調整(APA)及周年奬勵(AA)調整。以2018/19年度為例，EA加薪7.12%(APA+4.51%及AA+2.5%)

問：行政助理(EA)同文員(Clerk)呢兩個職系有咩分別？
答：兩者工作內容相近，但EA嘅增薪機制、褔利都比Clerk差，詳情可參閱下圖：

二級行政助理(EA II) v 初級文員(Clerk III)薪酬福利比較圖

問：大學FG報咩職位好？
答：FG可以直接報EA II，EA II亦有唔少有工作經驗嘅街外人或現職EA IIIA投考。近年越嚟越多FG選擇先入職EA IIIA吸取工作經驗，再投考EA II或Clerk III。

問：每星期返幾多個鐘？
答：每週工作時數為44小時總工時(連5小時食飯時間)。

問：邊啲部門嘅流失率最高？
答：HA三巨頭(HR、Finance及Procurement)、HIRD及KCC Q&S。有人認為，以上部門提供較多嘅晉升機會，可以步步高陞，歡迎有志之士投考。

問：醫管局有冇晉升機會？
答：醫管局冇自動晉升嘅機制，所有職位都要自行申請。

問：有冇內定嘅情況？
答：內定即係預留某個晉升職位予部門內嘅現職員工作提拔之用。由於HR政策所限，部門要經公開嘅遴選程序晉升屬下員工，所以會出現所謂“大龍鳳”嘅情況。上述情況喺初級職位(如EA II)中唔常見。理論上職級越高，出現內定嘅機會就越大。

問：申請職位後幾耐會安排面試？
答：多數喺截止日期後一個月內以電郵通知面試。

開Post #1 Template

開Post #2 Template

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

問：面試後幾耐會有消息？
答：面試後兩個星期內冇任何消息可以假設落選。如果面試後HR打嚟要求補交證明文件／安排驗身，喺程序上已被取錄。待通過驗身後正式取錄。

問：驗身後要等幾耐先有進一步消息？
答：不定，快則一星期內，慢則一個月以上。

現職員工篇

問：我申請咗醫管局其他職位，現任部門會唔會知？
答：每個遴選程序都會保密，因此部門唔會知悉屬下員工申請其他職位嘅資料。如果成功獲委任至其他職位，現任部門會喺簽署應聘書後經由HR通知，以安排調職手續。

問：如獲其他部門委任，調職需要等幾耐？
答：由簽署應聘書日期起計，委任為不同職級最長需8個星期；相同職級嘅調任要先喺原部門服務18個月，及後最長需12個星期。申請人嘅現任部門可同意較早嘅調職日期。

問：乜嘢係SDR？
答：Staff Development Review(SDR)(中文：職員發展檢討)係醫管局嘅appraisal system，每年進行，分為6級：
(6) Outstanding (最好)
(5) Superior
(4) Good
(3) Effective
(2) Marginal
(1) Below-standard (最差)

問：會唔會唔續約？
答：續約與否，將視乎有關員工係咪受聘於有時限嘅職位。此外，工作表現惡劣者可被縮短續約年期，甚至或不獲續約。

問：可否轉為常額形式聘用？
答：新入職醫管局員工起初會以合約(Contract)形式聘用。按照現行嘅人力資源政策，工作滿三年及達到指定SDR評級，可申請該職級轉為常額(Permanent)形式聘用。

福利篇

新入職合約全職行政助理(EA)、病人服務助理(PCA)及運作助理(OpA)嘅聘用條款／福利：

臨時全職嘅聘用條款／福利：

推一推

Push

十連push

lm

做緊病房文員，send左cv in ea2，點知interview 個日我飛左，岩岩send email問左佢可唔可以改期
我仲有無機會去interview

Lm

又爆了

唔好意思新手一問，ha個online application 係咪冇得填自己嘅學歷工作經歷？

有

自膠
搵到了，thanks

呢期真係推得好快

咁我唯有等下一次

其實交online application 嘅時候唔係已經有幾part叫我地打working experience education 嗰d啦咩最後又話要upload resume 但入面嘅資料我已經差唔多打哂喺前面

新post留名

你交咗唔睇就佢嘅事
你唔交佢就一定冇得睇
至少你份cv係按你想嘅順序present你自己

又黎呢條
resume唔up都得
HR唔會睇
佢只會睇你打落去既野然後print出黎

除HA外，其他大公司都有自己嘅HR Recruitment system，要先入個人資料再upload CV㗎喇，點解咁多人大驚小怪

話說今日去驗身
驗眼嗰陣右眼可以睇到落最底
但左眼因為弱視關係剩係睇到第三行
想問吓會唔會搞衰Body Check 結果唔請我㗎？

Ea3都咁艱難

讀完master(外國非野雞）但dse英文得3想做PCAI都唔撚會理我架喇

入黎做EA2 EA1啦 有master好好多 我識幾個依家都已EO2 HA1 都係外國返 一入黎係EA3/2 好快都升走

in左幾耐先通知body check

射射你，我再睇睇

見你咁講個心都定返啲

我都係 只係仲未完全封鎖佢

而家等緊照X-Ray
本身個人除咗左眼差少少
都算健健康康嘅

做乜 我地都係中國人 想香港好

冇問題 只係我會Fully Block7你

直接考EA I/ EA II比較有前途

因為PCA I喺career path方面已經係盡頭

見EA1/2啦
利申: 會考英文都係得3, AL (好老) 都係D only.... 無考IELTS

仲有既Head Office Clinical Psy Service每年都有開temp位 可以留意下 不過係EA/EO post

係呀，我都係plan咁做

真係開咩交咩佢肯請我肯做

我有識既同事 不過自己睇機會啦

係Clinical Dept做左一個月 EA3A 有無得再applyEA2去Admin Dept

可以，隨時都報得

希望我冇機會喺度分享啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做緊EA既巴打如果考政府，個日通常會請咩假架？

其實online apply左recruitment day
係咪到時直接去就得 唔洗跟timeslot果啲？

AL

做幾個月ea3 apply ea2比人問點解咁快走點答會比較好

Miss左hr電話 打去總機駁人事部再駁相關hr無人聽 佢會唔會再打比我?

個個電話都無人聽 應該去左食飯 2點幾再試

英文版先有

SLST 定IN 我都係射波去

ha有藍絲示威

請問general office 做咩架?

日日㩒lift

死喇死喇同期7月apply 既好似得返我未搵到工

下星期見排板房，咁都唔請我就考保安牌去ha 做保安，都叫做係ha 做

剛收offer
3a various department

東區?

Hr 應該有講派左咩department

收到 general office

我都係岩岩收到

照咁睇個個in親都有offer

好的唔理咩post但求有offer收就夠了

但係我唔係派去office

你地in完到收到offer中間隔左幾耐時間？

一星期

恭喜巴打 general admin係supporting 好做的

Really 🤔😅

閉巴人才直接EA1鋸下大樹

我人才到仲係做緊失業大軍

收到風你啲offer多到唔知點揀

溫馨提示下巴絲打記住係ha個網寫qualifications同work experience 詳細啲

有無收到風 我條條大路通陰間

小女子萬分感激男神HR哥哥提點

小妹看到閉老細又要麻煩叔叔拖地

Ha新界西巴絲千祈咪報HIRO
成個部門管理層極混亂 請外人黎做膠層
講到明ea3當c3用 私企模式管理 做唔到就你問題

膠層乜都唔識亂改制度 休息玩電話會有人督灰
做得快就狂加野你做 話睇數據有空間做多d
（好多野做完話唔mark 再話你少野做從而cut人）

無升lv空間 做得耐已經唔係條件 要醒目 學歷高
（已經無野學 純搬野）
（聽舊同事講考ea2/c3要作文中&英）
有同事係mro做左四年都唔升 升街人
唔好認為入左黎肯涯苦就升 膠層只會當你工具

仲覺得自己部門好矜貴 無左邊個係唔會死
緊係唔會死啦 後邊一個頂三個 但邊個知？
人地3a鳩震震玩電話 你就做到狗咁仲加野做

屯醫acc出名閪 反而RH個邊好好做 多數老人家
病房好慘 無c3比你升 ea2好似乞返黎咁....
記住報都報 去天水圍 博愛依d院
起碼有資源 唔會仆街到壞左成年冷氣都唔整先

利申：
已走轉其他工 都無依到咁狗
唯一好係舊同事好好人
因為大家都係比人欺壓既一群

青山聽人講都幾好做 夠細
D病人又攪唔到無 不過都係小圈子
唔會改進任何野 難請3a
見到咪博下 ea2以上唔會比街佬見

新post 輕輕一推 真係好多巴絲陸續入坑

不往我前排日日去FG/失業Post推廣HA

陸續入坑.....真係好似好sad

The best is yet to come

漫漫長路

其實三巨頭係指醫院定係聯網🙈

三個部門HR,Procurement,finance

hi巴fin 難唔難上手

難就唔難
不過d軟件難上手
例如先做A再做B最後CD都要做
成日漏其中一part

我覺得要訓練下集中力睇到眼都花

返得好寫意

真係咪撚做都是放棄啦
好快又抽返你其實 無黑名單之類架ha
晒時間晒心機 搬一星期手都痛

我應該都係會親身試伏
唔想個空白期太耐

講定比你聽啦
首先做返半年分板上板
大約一日要分2千600隻
上700隻姐 講到明只要係男丁就要做成世搬位
依一刻你簽左真係晒時間 ea3 兩星期就有得in
在職既話同院唔會比你in
過來人想你去其他地方學野/hea下好過
腦細見你做唔掂一星期又迫你走....
利申：做左兩年 佢完全唔升人/升街人
仲要戎嚴咁....唔係都唔走啦

收到晒 多謝

係呀

加油

HA 全賴有你

HIRD真係睇路
入左排版房真係on9到震

冇海巴同淋巴 相信冇咁多連登仔衝入HA做

幫海巴斟茶遞水既部門

新界西係無野唔閪架
其他去到in就知圍威畏
個個都埋晒堆傾升左請食乜 無真普選架
屯醫仲要藍到仆街

聽舊同事講 有人7月講完光復香港 比人報串
依加仲比人杯緊

唔講以為間醫院係佢地開

病房無想像中咁差（隨左主座）

當初就係睇連登有人話肯涯就得
點知勁多潛規則
屌你老母搬野都要你8大先比你升ea2

有u都唔黎做啦屌你老母
最恐怖有ea3係master 姐係你個一年係白等

master 都做iiia

但我見有個lennon wall比人留言

第一次貼比人撕晒架
話貼野要經hr 再經膠層批
比人投訴無政治自己先迫住唔撕走

青小兩間仲黑暗 相中你ea2 直升HA2 錢途無可限量

呢兩間院出名架啦 黑暗到

咩dpt/醫院有咁好路數

佢間院好細我一講就篤灰 低調低調

發夢見到兩個local Ea2自己直升 姊妹dept....

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

舊同事8大直接做c3
點知大伏黎 日日開ot 一粒鐘係機本
有次有事要早走 第朝sd email 問佢做乜唔ot
3a要狂打電話 對出席 做錯就寫花你
無c3 offer要三思

睇人工做人啦 3a做hr仲慘過做狗
想發展另計 最多背後屌鳩你
嚴重d咪捉你出黎屌 反正請一個好易
唔想人中伏先係到做新界閪文宣

星期一in完希望今日會收到電話出offer啦
好想入ha 呀

好快有offer架喇 加油

in完一個星期都無call係咪收皮了😂

有命出返黎先得舊同事做完半年
一聽電話聲就有反應

吓 咁大穫 無得跟Apa加

好多樣架乜鳩都關你事
叫人in /追&改假紙/比人問野/叫人簽約/在職員工
幫手in人等等
涯到上去咪贏家

海巴
應該係連temp part time都有得加？

大院做既野唔難 但量好多
新仔點敢偷懶 比人篤灰要ot比佢屌 仲要無錢
Ngo做又三十六 唔做又三十六
巴打要諗諗出路 好多admin部門都c3止步
隨非你好勁 好有人脈

IC姐係你大佬管理班人既人

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

想問下temp 轉 contract 基本上係咪一個星期就走得如果同位既話

海巴想問下點解有啲VNC會係various ward department

好彩當時拒絕左

巴打而家做緊咩部門

海巴我去左大專做啦 得閒mon下呢邊po

多啲返嚟呢邊

恭喜晒！！大專個邊更加穩定同人工唔差啦！未到盡頭都唔好入HA 深潭

大專唔係仲黑暗咩？

見左幾次interview，有通知要body check，通常body check完隔幾耐先有工開架?

好似話一般bc report要10日先出
通常一出bc result 無問題就會call你簽約傾返工日期

哦，都係十日姐。係另一個source睇有人話自己9月body check，要年尾先返得工，嚇得我啊...

但我係簽左約先bc

應該係部門好等人用

我新黎 海巴係邊做?

幫手簽個名

用慣左mac換左windows 打字都係＝nothing

大院同細院既HIRO邊個好做啲？
我見兩邊都有interview

報左差唔多一個月都無得in
係咪要讀過d咩
定d工作經驗唔啱

一個月時間，岩岩好，你好快就會收到一堆interview

希望係

除左街外人，內部都好多人想跳槽
我腦細近排請幾次人都要在6x人入面簡6個人黎in
不過最後永遠得一兩個黎見

唔係太明白，姐係入面既人已經走晒？

應該係Shortlist完約咗Interview 但係無嚟？

聽日要去驗身
程序大概係點？

係，apply就好多人，真係黎見又少人

啟巴,想問下大專有咩位好APPLY
我淨係APPLY過HA EA3, EA2
IN過四份都冇回音好灰
想睇埋大專

叫得body check 其實係咪代表請架啦 搵左好耐工都仲係廢青一個

大專ea 同HA ea 我覺得都差唔多
不過HA eaiiia/ii 起薪我覺得會高大專少少

in 左四份唔錯呀，同期既巴打apply 過百份，見左十幾廿次先有工啦，keep going

唔該海巴詳細解答

文職就睇你有冇打齊針 問你有冇出過水痘 冇都唔會要你補打 循例問下你
之後驗尿 驗眼 度高磅重 跟住問你煙酒史 比醫生聽下個肺有冇花 然後就完
利申：分左2日做BC
要做病房就要補打所有野或者抽血睇下有冇抗體
當然要睇下你邊間醫院

都要睇個間醫院個個post係咩
Eg: QE Q&S

巴打interview如何 如果佢主動講話四個星期通常都有
提都冇提過就應該冇機

係 幾本上BC完就等1-2星期有offer email

英文地址我系report duty個日連埋contract一次過搞

你要睇佢個post ends date係幾號之後由end date計大概2-3個星期比佢shortlist 八月中HO既post應該上2個星期出晒interview notification

裇衫唔打呔 西褲
其實自己輕鬆就得

唔同院應該還好 除非同一個cluster既admin工就有機會撞到正

大院一定好啲 cluster hospital>HO>細院
我會咁排

深黃既得幾間

做住再揾contract

我個間好多後生hr妹妹

T shirt 黑褲 波鞋

翻5日半係咪常態？定視乎咩department?interview時佢話5日半係每個星期都係咁 間中可能6日

HA finance department好唔好做?

門診

要走去大澳cls

以為5日正常 點知佢話5日半先係正常 間間都係咁

HKWC

Operation叫返5日半囉 每6個星期返一日星期六半日咁樣

其實睇department 如果秘書admin個啲當然越試正越好
其他就casual

有補水嘛？不過有大多數人都未必想翻

其實你嘅總工時都係44hr，唔算OT，所以冇補水

如果你只係想返五天工作制嘅就唔建議你報門診嘅啲部門，因為呢類部門星期六/日都有運作需要

3個鐘

車錢都蝕埋

最慘係會搭到個人勁攰 來回6個鐘

今日係咪有QM various dept interview?
岩岩見到我阿head入左hr會議室
應該就係in lift service個位？

仲爭6千3, 幫手搵人簽名啦

呢個Post留返俾大嶼山巴絲啦，如果住得近做呢間應該好爽

ea2定ea3? 如果係3咁低人工梗係唔同佢癲 搵份近自己

Ea2都不了

明白哂 Thanks海巴

去過interview，見到兩三個唔知係咪hr既都幾靚

HA HR好多靚女㗎，想啲入嚟做啦

我夠想 in見冇回音有咩計

Yup 四樓今日interviewwwwww

其實ntwc無講得咁恐怖喎 都有好多後生妹妹架

總工時44小時係咪包埋飯鐘？

係

咩depart

聽落好筍

Ching邊間

睇個directory明明就可以station係市區

如果perm咗之後揀P-fund, 咁perm之前儲落嘅MPF係咪唔會同P-fund合4埋一齊？

唔關做嘅嘢係咪可以喺CHR office做到事，而係HR要安排同事駐每間院提供on site support

長洲個個都c3 冇ea既XD

interview果日唔得閒係咪無得改期

唔去洗唔洗禮貌上打去講聲

啱啱喺PWH見完EA2 聽HR講聽日朝仲有Candidates 嚟IN 希望佢請多啲人啦

返工未夠1個月請no pay leave會唔會被屌

In咩要分2日

Various departments

咁應該有多啲位 有冇話你知有幾間醫院或者問你會prefer咩cluster嗰啲先

今次有咩dpt呀

咩原因先

佢冇講呀 最後我主動問佢大概有邊啲Dept 佢都好籠統咁講

Various Dept好多位

個board有咩人喺度？大概估到咩部門請人

見工

你會用咩原因請先

嘩 幾份政府工
🍇🍇🍇🍇

你報得個d xxx officer應該仲未deadline?
我之前報左幾份都未有回音，得PSII收到typing test，仲要係閑日，第一次遇到政府test係閑日

之前見到various department 都有7 8個人 不過冇提分2日 如果你人數都係咁上下 咁2日加埋都成廿個喎

有冇巴絲可以答我呀

即係已經請左人, 你只係場SHOW

呢到有好多自介完就請你走既巴打

In左5分鐘 無自介 有offer

有無ha 新人programmer

有無人試過兩個candidate 同時讀篇英文諗起都覺on9 點聽

岩岩做完bc
等照xray 等左成粒鐘但照左2 分鐘都無就趕返我出去

我都係不過都正常既同埋病人一齊等

仲同你仲左咩test

做

冇試過

希望EA改返做clerk

More more

希望有多兩日假

今日面完試 佢問如果比temp位我會唔會做 係咪代表冇機會啦

希望supporting staff 改革可以加al及約滿酬金比例

希望快啲公佈

[member]求教strategy, service planning & knowledge management department 係做咩in EA1 written可以點準備［/member]

有冇巴絲知醫管局仲有冇請programmer?

my thought too

過幾日in KCC HR EAII, 請問written test考咩的

好葡萄 我連in都冇機會

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

屯醫HR 人一定係全聯網最西最難頂

我今日都有IN呢份 秘書哥哥都有問過如果最後Offer係Temp嗰陣會唔會考慮

閉巴咁大隻，個個一定係女醫生，驗下精，睇下條野向左定向右咁

我上次bc佢特登安排一日比我照X-ray 結果等2分鐘 照30秒 就完左

Temp位由幾個月到一年都有，通常job ad會寫清楚

同醫生講唔係睇唔到顏色 係唔識數字

我上次in QE Q&S 得5個can 但個hr點名字有18個名

依個我知喎 同我個depart好似
Written test不外乎幾樣野
寫internal+external email
Analysis

港西揮手區

事實上，大部分面試得一半或以下人出席

我做緊個份真係出席率好高
上次排第十八

平均都係一半左右

有時大部分缺席面試，就好易有offer

海巴咩post

HR嘅OpA IIIB，平時幫手清潔偷聽到好多嘢

我反而8月個陣in QE Q&S ea2 成14個candidates

我見ea1勁伏

有冇卧底既感覺

我都想做

上面講tmh hr閪既reply我仲以為係自己夢遊出既

中秋果排都報過呢個位但未收到interview

體檢係咪抽完血照埋X-Ray就走得？

海巴好快升

唔同架喎 睇部門而訂一啲分析既野
利申：做緊個份冇written test

應該出晒interview啦喎 幾號dead

文職驗尿驗眼度高磅重聽肺
病房補打針抽血驗抗體etc

我EA1 同期請得1個
其實睇部門架構佢批幾多budget比你
我成日睇部門申請都係bid EA2 EA3

13,16

9月未有咁快既 我估十月10前會出晒

好想知係邊個 等我提防下都好

唔該曬巴打

涉及文職我估都係叫你寫email

點解我報左幾份EAII 都無回音
八大普通科ug 1年客戶服務工作經驗

明白 都係想搵份 比較正常時間既工
之前返cs 無晒朋友

未in過eaiii 想請問ea3有無skill test考?之前聽人講佢唔洗考

有冇interview
如果冇可以資料填唔靚？

就係無interview..
我都係跟住佢網上面咁填

加油 我都係靠之前啲工積落去考 裸考

新入黎
想問下online submission個到
submit左先發覺係港島區既Assistant Finance Manager
但其實對我黎講好叉遠
係咪無得del走個submission?

我報左KCC既Assistant Finance Manager
巴絲們點睇呢個POST?

8月30既有 9月3截既又有
但好似都完全無聲氣
預一個月到面試 依家都月尾

我嘅志向

請問有無人知仁濟ea同ha人工係咪一樣

HA真係好受fg歡迎

各位施主 回頭是岸

10月中先過probation,前幾日已收到HR letter confirm 到時會過probation 了

面試好快就出返嚟是咪玩完

better leave all opportunities to the new generations, good luck everyone.

咩事

HR 2仔，俾人問TEMP 考唔考慮

問TEMP 考唔考慮應該個個都有問嘅
可能你答得好完美，一次過答曬人地本身準備好嘅題庫呢

有十幾個人見，平均十分鐘一個人咁上下，耐既15分鐘左右，我就應該少於十分鐘

其實睇你邊個部門有心機做多啲 因為好話唔好聽 2/3年後你要跳department你都要吹到自己部門做啲咩

ea3 clinical area fail左

我就係覺得係蚊型醫院百無聊賴，想做實際性、Specific少少
去到長洲感覺就係做一個普通admin同人吹下水 幫人交下表就算

路過問下

問：邊啲部門嘅流失率最高？
答：HA三巨頭(HR、Finance及Procurement)、HIRD及KCC Q&S。

KCC Q&S搞咩咁突出

就爆，1001嘅得開新Post

好悽慘 去in fin c3 5分鐘就俾人送走左
自我介紹完，講埋點解想做 就乜都冇

張list 27個人黎左22個

絲打咩POST, 目測10分鐘係平均

想搭單問下EA1平均應該見幾耐 見左成半個鐘有多最後冇消息